有冇creamfieldas嘅手足

有冇手足今日會去
Join埋一齊玩？

巴打咩位 可join?

爸打咁早 我而家黎緊

我聽日

塞緊車

有冇人聽日去

我聽日會再去

玩兩日會否死 今日都攰到仆街

唔會

聽日見